晚餐

就快有早餐食

正呀 紅茶館？幾錢呀

紅茶冰室，$63

紅茶啲包先好食